# T_RIPaa_nnR3AD

Diagnostic associé à l'acte

Champ : Public (et qq privé)

- Clé primaire : `ETA_NUM_EPMSI, ORD_NUM, SEJ_IDT`

## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|ETA_NUM_EPMSI|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI|||
|ETA_NUM_TWO|chaîne de caractères|Second n° FINESS|||
|SEJ_IDT|chaîne de caractères|Identifiant de séjour|||
|IPP_IRR_CRY|chaîne de caractères|Cryptage irreversible de l'IPP|||
|ORD_NUM|chaîne de caractères|N° d'ordre|||
|ASS_DGN|chaîne de caractères|Diagnostics et facteurs associés|||
